連登有冇蒜頭撚？

有冇人好中意食蒜頭？

有冇食譜分享？

有，我條撚真係好似蒜頭